[老衲] 支那5青年扮日軍囂張巡街 全被行政拘留

張某等人扮日軍在街上巡視。（互聯網）

日軍侵華對所有中國人來說，是一段充斥着血淚的沉痛歷史，惟近年內地一些「精日」行為，經常試圖挑戰社會的容忍底線。山東濟南幾名青年為博網民關注，周日（6日）身穿日本軍服招搖過市。結果當然玩出火，不但引起眾怒遭網民圍攻，還被警方拘留。

警方指，涉事青年畢某、張某、賀某等6人均是直播平台「快手」的主播，年齡介乎15至20歲。畢某為了提高頻道的點擊率，提議網購日軍軍服，由張某等5人假扮日軍上街巡視，他則負責拍片，打算民眾聚集增加後，再在現場跳舞。有民眾看到後不滿，通報警方到場處理。

經查證實，6人為增加網絡人氣，罔顧民族感情，無視公序良俗，做出觸犯《治安管理處罰法》的行為。當局決定涉嫌擾亂社會公共秩序為由，對他們處以治安拘留。公安發布的照片可見，6人被捕後於派出所一字排開拍照，全部羞愧低頭，不敢直視鏡頭。

cls Company

其實佢地條褲係冇錢定係點， 又緊又縮水咁
潮流定柒流我真係唔識分

好多地方都興著依啲褲
但大陸仔著就總有陣柒味

精日

冇腦

為左抖音拍片做d 白痴行為

可能話佢地醜化日軍呢

做得好！
支持日本祖國屠殺中國人

又話蚑日友好嘅？

係唔係要拍抖音片

on9仔有樣睇

抖音，快手 咁受歡迎

某程度是低智人口過多

著蓋世太保呀嘛

老納

快手聽講仲on9過抖音

點睇都係6青年

老衲原來咁勇武

右二條友條褲攝到咁高

點解拉返去張相唔著埋軍服?

佢地真係唔驚死